點睇依pair連登小情侶係架巴士上面R閪？

咁夠薑大庭廣眾摸大髀又R閪

樓主係毒撚

Yes, 廢sir

關你撚事

唔插西 打真軍 算比面你架啦

3點遮打道

樓主好波